你地寧願因疫症而死定為光復而死？

正評：疫症
負評：光復

利申：疫症驚閪咩

答你都on9

香港人：sor,我唔想死住，仲好想返工幫老細搵錢

而家好似新出左隻咸蛋黃味

我真係好鍾意返工呀

一個就係病撚死
一個就係光榮戰死
睇你想訓係病床嗚嗚咁死，定係係某個地方帶著榮譽咁死去

我自殺死算 生係世上係一種錯

因返工而死